前線義士重返立法會抬走死士既一刻比南華早報影低左！！！

好痴線

後面全部妹妹仔 好勇敢

港女們

真係好勇敢 其實入去立法會個刻 佢地究竟有幾大既覺悟

我好感動, 當時見到呢一刻喊左出黎
大家要有幾大既勇氣, 先可以行入去呢個地方
再救出一班義士........我真係想像唔到

呢一班關心呢個城市既年輕人, 可以今日行出黎同呢個極權政府對抗
證明呢個HK仲有得救!! 冇得救既係呢個政府呢個政權, 我地要撐落去

係度真心多謝呢班年輕人, 為呢個地方出咁多力, 流咁多血
香港人加油!!!!

嚇死咩
以為影到樣

有無link

蘋果有張由上面影落去型好多，十足戰爭片海報

好感動

此生非港女不娶 gay都係咁話